    BOM:
        -alert = mengembalikan undefined = hanya string
        -prompt = mengembalikan apapun yg diisi = bisa di terjemahkan ke number dll
            -let pesanInput = Number(prompt('Masukkan angka sesukamu...')); = convert number
            -let name = prompt('Silakan masukkan nama Anda!', 'John Doe'); = memberikan nilai default
        -console = menampilkan sesuatu ke console browser untuk debugging
            -console.log('Ini adalah console log');
            -console.info('Ini adalah console info');
            -console.warn('Ini adalah console warn');
            -console.error('Ini adalah console error');

    DOM:
        -document = jika dalam BOM terdapat window untuk scope globalnya, maka dalam DOM terdapat document
        -const head = document.head -> head = akan mengembalikan tag head
        -const gambar = document.getElementById("gambar_rubik") -> gambar = akan mengembalikan tag img berdasarkan id pada tag htmlnya
            -getElementByName() = dari element name pada form input biasanya
            -getElementByClassName() = dari nama kelas tag htmlnya
            -getElementByTagName() = dari tag htmlnya
            -querySelector() = mengembalikan kelas yang *pertama* menerapkannya
            -querySelectorAll() = menampilkan banyak kelas yang menerapkannya
                - bisa juga mencari dengan looping = for(let item of buttons){console.log(item)} = akan mengembalikan nilai nodelist (mirip array) ke console sesuai parameter
            
        -Menambah dan memasukkan isi dari tag html (belum di sematkan ke dokumen htmlnya) =
            -const newElement = document.createElement('p') = menambah element p
            -newElement.innerText = 'selamat datang di indomerit' = menambahkan teks didalam tag p
                *PENTING* = innerText = menambah text || innextHTML = memasukkan tag html ke dokumen
            -const gambar = document.createElement('img'); = membuat tag img
            -gambar.setAttribute('src', 'https://picsum.photos/200/300'); = src sebagai atributenya dan https.blablabla sebagai valuenya

        -Merubah tag htmlnya (*ingat* dalam console bersifat sementara)
            -const gambar = document.getElementById('gambar');
            -gambar.setAttribute('width', '300') = merubah lebarnya menjadi 300

            -const text = document.getElementById('p');
            -text.innerHTML = "<i>halo halo bandung</i>" = akan merubah isi text menjadi italic dan teksnya menjadi 'halo halo bandung'

        -Menambah tag (biaanya didalam sebuah list)
            -const newElement = document.createElement('li');
            -newElement.innerText = 'selamat menik mati';
            -const daftar = document.getElementById('daftar');
            -daftar.appendChild(newElement); = memasukkan pada akhir list
            
            -const awal = document.getElementById('awal') = awal dikiaskan sebagai id pertama dalam list
            -daftar.insertBefore(newElement, awal) = akan berada diatas dari yang awal sebelumnya (element, item awal)
            
    Event: 
        -<button onClick="alert('Halo! Apa Kabar')"> Tekan Aku </button> = tag button yang memiliki atribut onClick dengan mengembalikan alert dan mengembalikan teks 'halo apakabar' dan button memiliki teks 'tekan aku'

        -window event:
            -onload = ketika halaman web selesai diunduh
            -onpageshow = jika halaman web dikunjungi kembali
            -onresize = jika window browser di resize

        -form event:
            -onreset = mengosongkan form jika menekan tombol reset
            -onsubmit = submit akan terjadi bila tombol submit di tekan
            -oninput = memberikan input melalui field
            -onchange = ketika sudah menginput di field bisa juga untuk dropdown
            -onfocus = jika ada elemen yg dipilih untuk proses input
            -onblur = jika ada elemen yg tidak dipilih untuk proses input

        -keyboard event:
            -onkeydown = jika tombol keyboard di tekan
            -onkeypress = jika tombol masih di tekan dan tidak pengaruh pada (CTRL, SHIFT, ALT, ESC, BACKSPACE)
            -onkeyup = ketika tomvol keyboard di lepas

        -clipboard event:
            -oncopy = ketika melakukan copy
            -oncut = ketika melakukan cut
            -onpaste = ketika melakukan paste

        -mouse event:
            -onclick = ketikan melakukan klik dengan cursor
            -ondblclick = ketikan menekan klik sebagai dua kali berturut turut
            -onmouseover = ketika cursor berada diatas sesuatu